「鳩芝孖碌」既英文係咩？

求翻譯

「鳩芝孖碌」嘅中文係咩？

咪就係「鳩芝孖碌」